PS4 琴日開始玩唔到game 求解答

部機未入game 之前都正常
但入到game 就禁唔到制飛唔到尼啲
但可以home 制出返去 結束game 同關機都得
係咪壞左
求解答

home office 唔打機會死

其他驚呢？

所有驚都係咁
有碟無碟都係 係咪要整機了

會唔會關手制事

但未入game 係無事
聽日買返個手制試下

HD開始壞會係咁

今日都中招
手制後面有個reset制，插住線督完之後無事

我開頭以為壞game 搞到我del哂d game